{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/9593/0'",
        "collectedDate": "2019-06-17",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "쏠비치 호텔&리조트 삼척에서 서핑&패들보드를 즐기다"
    },
    "text": "ソルビーチホテル&リゾート三陟でサーフィン&パドルボードを楽しむ\n嶺東圏ランドマークの代表であるソルビーチホテル&リゾート三陟が開館3周年を迎え、ミレニアル世代を狙った若年層ホットプレイスを造成するため、6月から9月末まで「サーフィン&パドルスクール(Surfing & Paddleboard School)」を運営する。サーフィンスクールは、ソルビーチホテル&リゾート三陟専用ビーチで、満9歳以上なら老若男女誰でもサーフィンとパドルボードを楽しめる商品だ。 サーフィン講習はオフシーズンの6月と9月午前10時30分から最大4回まで編成され運営され、パドルボードは午前11時から最大4回まで講習が行われる。 ピークシーズンの7月と8月は講習を拡大して運営する予定だ。 約1時間30分、地上講習および水中講習で体験が行われ、サーフィン講習に参加する顧客はサーフィン理論、パドリングなど安全教育を受けることになる。 講習は単品を基準にサーフィンとパドルボードをそれぞれ7万ウォンと6万ウォンで利用でき、その他にリゾート宿泊客およびアクアワールド利用顧客を対象に講習料割引を追加で提供する。 今回の商品はリゾート内に位置するソルビーチビーチで行われるもので、リゾートからのアクセスだけでなく、最近ソウル襄陽高速道路開通でアクセスが改善され、三陟を訪れるサーフィン族が大きく増えるものと期待される。 ソルビーチの関係者は「海洋観光の休養都市、レジャースポーツ三陟の真骨頂を満喫できる今回のサーフィンスクールに多くの参加を願う」と伝えた。 一方、大明リゾートが運営するソルビーチホテル&リゾート三陟は「ギリシャ海辺の上の散歩」コンセプトで幻想的な海の眺めと調和したホテル217室、リゾート492室の計709室に達し、地中海風アクアワールドと直結している専用海辺は宿泊客に快適な休息を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "サーフィン＆パドルスクールはいつからいつまで開催されますか？",
            "answer": "6月から9月末まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "サーフィン＆パドルスクールはどこで行われますか？",
            "answer": "ソルビーチホテル&リゾート三陟専用ビーチで行われます。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層が参加できますか？",
            "answer": "満9歳以上の老若男女、誰でも参加できます。"
        },
        {
            "question": "サーフィン講習とパドルボード講習の時間帯は何時からですか？",
            "answer": "サーフィン講習は午前10時30分から、パドルボード講習は午前11時からです。"
        },
        {
            "question": "サーフィン講習とパドルボード講習の料金はいくらですか？",
            "answer": "サーフィンは7万ウォン、パドルボードは6万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リゾート宿泊客やアクアワールド利用顧客は料金割引がありますか？",
            "answer": "はい、リゾート宿泊客やアクアワールド利用顧客には講習料割引が追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ソルビーチホテル&リゾート三陟へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "最近ソウル襄陽高速道路が開通し、アクセスが改善されました。"
        },
        {
            "question": "ソルビーチホテル&リゾート三陟の魅力はなんですか？",
            "answer": "ソルビーチホテル&リゾート三陟は幻想的な海の眺めと調和したホテルとリゾートがあり、地中海風アクアワールドと直結しています。"
        },
        {
            "question": "ソルビーチホテル&リゾート三陟の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ソルビーチホテル&リゾート三陟には217室のホテル客室と492室のリゾート客室の計709室があります。"
        },
        {
            "question": "サーフィンスクールへの参加を希望する場合、どのように申し込めば良いですか？",
            "answer": "サーフィンスクールへの参加を希望する場合は、ソルビーチホテル&リゾート三陟の公式ウェブサイトまたは直接ホテルにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 478
    }
}